El Laberint te un Jugador(Player), Laberinto(Maze),Habitacio(Room),Paret(Wall),Porta(Door),Clau(Key),Partida(MazeGame).

Les habitacions tenen nom (r1,r2,etc...).

Partida guardara informacio de si hem obtenit Claus.

un Laberinto te moltes Habitacions, les portes y parts estan definides dins Mapside, les habitacions tene varies
Mapsides,dins una habitacio y pot haber una clau, un jugador pot dur un Item y una porta la pot obrir una Clau.
Clau es un Item, Mazegame te un jugador y el Laberint.


MazeBuilder tendra Laberint.
usam Builder com a patro per a construir el mapa
